好想知Hr自己去見工會點？

平時講到自己識飛
自己去in ibank啦屌